「冇圖」公司reception條女好正

日日番工既動力就係為左佢， 聽聞岩分手應該如何是好 有樣有波 隻腳粗左少少咁！